[1月19日] 警方中環拘捕4名男子 涉嫌攜帶鎚仔等攻擊性武器

警方在社交網站表示，在中環拘捕4名男子，涉嫌攜帶鎚仔、士巴拿等攻擊性武器被捕。

警方表示，中環遮打花園下午有公眾活動，為公眾安全，在附近一帶進行截查，並在4名男子身上搜獲鎚仔、士巴拿、伸縮棍、噴漆、手套等物品。他們涉嫌藏有攻擊性武器，或藏有工具可作非法用途被捕。

警方表示，會繼續在遮打花園一帶加強巡邏及截查工作，確保公眾活動能夠順利及安全地進行。

肯定俾人跟，現在收網，一早有目標

唔一定 隨機搜咗好多人

係咪比人煽動先帶

係委任證

呢班撚樣做政治宣傳先帶委任證，落到場即刻收埋